蕭生講番自己70年回顧！

笑中有淚

好多叻人都早死

做人係睇有冇貢獻 而唔係睇年齡

佢應該都知自己冇可能逆天突破衰退期

聽到喊

人生好多時係後悔冇做到而唔係做錯事

做錯事在生已經有懲罰

冇做過就死左會後悔一世

人生最期望係你死後朋友會點評價你

［行動］請文宣向有意到港醫病嘅引導佢地搵香港警署求助

廣泛connect淺黃淺藍已經能人所不能既成就...
蕭B...don't leave us

睇得一日得一日

之前拎你燈黎講笑玩膠係我唔啱

有朝爺爺死左希望蕭式精神長存

燒生身體係咪有事

行動post優先推

推完行動推埋呢個！都好重要！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

70歲正常都衰退緊啦

請珍惜蕭生 (認真)